返緊份新工真係好難頂

9成都係女人既公司 的確係多是非
你好好地都會被targeted
作為一個新人
要求你做岩哂所有野+極速

做乜鳩？
你以為bb唔洗學行就識飛？

成班嫁唔出既中女
🤦🏻‍♀️

錫返

建議你盡快走啦，呢啲濕鳩公司你做得耐都會變埋佢地咁。

女人一埋堆就係咁

有冇靚女

有 我～

屌 我都係，成班女同事 同女人共事真係麻撚煩，又挑剔又易有情緒

寧願成班女人
好過依家返工日日都講乜19大精神 國家發展 on9

圖呢

特別係d單身中女 勁易跳制

拿拿臨send CV 真係cls公司

返得耐就你變中女

跳得快過佢地妳便贏了